d女人接受到TB但又接受唔到男人易服

屌你老母 女人垃圾

我生理接受到les 接受唔到gay